無學歷又唔想做地盤黎講係咪揸大車最搵到食

例如中型重型拖頭嗰啲

保險狗財務策劃師

倫敦金

幾錢人工？

好似水電個pay都OK

當然Sales可能更高，但做Sales要有天分，唔係人人都可以成功

揸中型都好似2x-30k
重型 拖頭應該仲多
淨係無腦揸車又唔洗好似的士咁勤力先搵到食